《死神》真人電影露琪亞定妝照曝光 造型大改引熱議

《死神》真人電影已經開拍了很久，官方公開消息的速度可以說讓很多人都已經快要忘記還有這部電影，昨天（2月1日）官方終於公開了朽木露琪亞的演員和她的定妝照。知名演員杉咲花將出演朽木露琪亞，官方公開的這張定妝照中的露琪亞的造型和原作還是有比較大的出入的，不過杉咲花演技還是相當給力的，期待她在電影中的表現。

有關《死神》真人電影的消息，官方放出的一直比較少，從公開拍攝電影到現在只放出了男主角黑崎一護和朽木露琪亞的兩張定妝照。不過之前官方宣布《死神》真人電影將於2018年夏季上映，估計之後消息公開的速度就會加快了吧，現在真的很想知道井上織姬會由誰來出演。

不了

唉屌 啲片商好心唔好再拍真人版啦屌

好柒

一變真人即刻柒到唔敢睇

Ok la

有時真人版未必一定要跟漫畫造型既

有時有d真係太唔現實就咪鬼跟啦

估唔到死神爛尾比人屌到仆街後
都仲有面出個睇相都知垃圾到爆既真人版

如果你想摧毀一套動漫

有水cap何樂而不為

咁多套真人版比人屌撚完都仲係不思進取

係浪客劍心真人拍得好

美漫反而由漫畫好柒變到電影好型

真係還原個髮型肯定柒到無眼睇

呢一種題材勉強真人化只會加深外界對日本電影既壞印象，收手啦

遊戲王冇真人版既主要原因

一入場就中鏡花水月

等等,我係咪入POST已經中左

死神已經無嘢好摧毀啦，佢漫畫後期本身已經摧毀咗自己

亞人都唔差

大長今？

本身套野都已經爛到睇唔到落去
仲夠膽出電影
係真係無野拍到山窮水盡定d投資人太多錢燒

日番谷

矮又型

好難找人做

得銀魂係冇事

形象咁柒邊個敢接呢份job

真人版既人設真係冇邊套係好
好既暫時諗到劍心 同無限住人

黃種人根本唔岩拍漫畫電影

我屌你老母啊

搵郭富城做

有冇倒瀉墨水睇？？？

屌漂靈咁垃圾都出真人版

真人版除咗死亡筆記同劍心之外有冇任何一套係可以見得吓人

點會冇

露琪亞跟足咪又係會俾人屌，中間條死人陰現實整出嚟得個柒字

一護又矮又柒

美漫造型通常係正常人着件英雄衫 日漫係個人本身已經唔正常仲要着啲件咁有個性嘅衫 正常人點carry

呢套造型都出事既話會點

之前咪有套湯告魯斯做既明日邊界 都係改編漫畫all you need is kill 改完做真人幾正 唔通係得鬼佬要先改得好

就爛尾吧

小池澈平 ok?

期待真人火影 嗚門造型

你搞清楚先講野啦
Google下好難咩？

龍珠真人版

見到都胃痛

因為兩套野根本改到完全唔同咁制

拍戲都改左正常唔少啦
你試下超人今時今日仲底褲著出面

架仔啲漫畫變真人電影冇套得都仲要係咁拍

如果可以真人到咁就好

電影點樣重演漫畫個啲兩版黑底加兩隻字嘅精髓

墨水向中間滲 黑晒嘅時候
有把冷漠嘅聲

"皆盡"

轉做黑白片

其實作者畫女真係唔錯...

屌
成個菅田將暉咁

課下金話唔定 漫畫再開
唔拖嘅話 50集應該完到千血篇

至少都應該短頭髮啦

一護把刀仲撚柒過佢唔跟髮型啦

個個見到銀魂票房好就心雄

又山田涼介

一護邊個做？
山崎賢人？X田正孝？福士倉汰？

木村

型
你到時只會得到一個超濃妝既日番谷

福士 佢算係最高最靚仔嗰個，不過啲演技...

一護係幾似

火影舞台劇真人造型還原到好高同好靚個wo

20世紀少年？

慘遭真人化系列

我心目中嘅露琪亞

香港上一定入場睇

男主角啱啱比人踢爆同大三年既女人拍拖

用呢個髪型咪仲好過依家呢個LOOK

龍珠

點解一定要拍真人版?? 得少數成功, 點解仲要哂錢繼續拍真人版??

羅馬浴場 宇宙兄弟 銀之匙 計埋電視版既話 金田一 GTO 漂流教室 逃恥 流星花園 瑩之光 同一大堆少女漫畫
不過呢堆造型都係寫實

頭文字D

寄生獸 浪客 都ok喎 不過真人版轉咗華納泵水 好咗

搵個平胸女仔演

今次冇崩喎

反正原作都崩囉 （劇情）

鋼牙？

寄生獸都唔錯

銀魂真人版唔錯

有幾大出入呀
唔通真係整到個頭咁咩，到時柒到爆搵鬼睇

寄生獸
無限之住人
亞人

美漫去到電影會改造型嫁
紅女巫狼人果啲直頭改晒

有啲制服咁撚柒點放上銀幕

根本著到好似cosplay咁就會好柒

JoJo真人版真係想死

呢套最多叫做買個版權抄reload條橋
成套戲同漫畫一成似都冇

無限之住人唔掂喎
甩手甩頭shot全部借位，劈友shot用長鏡係咁搖，近年d古惑仔拍得仲逼真

最多係文戲拍d日本古代影拍得幾靚

搵邊個cos亂菊？

因為呢套係小說改
漫畫係電影trailer出哂先出

頭D

留名

lm

點解一定要拍真人版

其實佢D瞬步式打鬥,卍解D裝,同與神同行有幾分似

好憎山崎腎人
漫改終結者

又真人
垃圾

賭博默示錄呢

係marvel特別好姐 荷里活拍龍珠都好撚柒

黑埼人設好似係175，加埋佢畫風畫到啲人偏高，呢條友望落成個啊叔咁，好心換過佢啦